疑似屯門白警於十一遊行期間與示威者和平對話

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

你老母個臭閪就白 生撚晒念珠菌喇 白警

蜀中無大將，萬千星輝頒獎典禮2019即時討論區4

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主條睇tvb 嘅撚樣

10 1打到咁,居然咁nice

拉

三毛post
拉

十月前嗰個話強姦鳩up啦。

自己玩殘自己嗰acc，曬鳩氣。你問下班狗點解要強姦我地殺我地？你話殺人公安做, 新屋嶺警署強姦有份啦？打到手足要入icu呢？

對住啲殺人犯仲笑得出